其實日撚日講自己讀書幾辛苦，但又番工個d垃圾咩心態

Chur asm好辛苦呀，番工又攰，明明問緊老豆老母拎錢 仲係到成日屌鳩自己老豆老母，真係屎都不如